[拋磚引玉] 如果疫情一直持續 會唔會係去到10月先夠口罩?

中國口罩產量佔全球一半，你為什麼還買不到口罩？

//目前口罩日產量至少有800萬 2月底我國將日產各類口罩近1.8億隻//
我睇到個po嘗試計下幾時大家先夠口罩用
拋個磚出黎想睇下有冇高手計準啲
有好多因素都冇計到
啲人唔出街 醫護用多幾倍 海外又會增產
好粗略就咁當每月增加1.72億日產量
3月 1.80億
4月 3.72億
5月 5.24億
6月 6.96億
7月 8.68億
8月 10.40億
9月 12.12億
10月 13.84億
要去到10月先達到中國人口每人一日一個
如果疫情一直持續 會唔會係去到10月先夠口罩?